**2006年度TVB8金曲榜頒獎典禮**

## 得獎名單

### TVB8金曲榜金曲獎

  - 不想長大 - [S.H.E.](../Page/S.H.E..md "wikilink")
  - 對不起謝謝 - [陳奕迅](../Page/陳奕迅.md "wikilink")
  - 只剩我一個 - [周筆暢](../Page/周筆暢.md "wikilink")
  - 靜靜的 - [庾澄慶](../Page/庾澄慶.md "wikilink")
  - 忘了你是你 - [何韻詩](../Page/何韻詩.md "wikilink")
  - Hurt So Bad - [張敬軒](../Page/張敬軒.md "wikilink")
  - 無可奈何 - [鄭嘉穎](../Page/鄭嘉穎.md "wikilink")
  - 愛情復興 - [容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink")
  - 約定 - [光　良](../Page/光良.md "wikilink")
  - 八十塊環遊世界 - [Twins](../Page/Twins.md "wikilink")

### TVB8金曲榜全球熱愛粵語歌曲獎

  - 情歌 - [側　田](../Page/側田.md "wikilink")
  - 落花流水 - [陳奕迅](../Page/陳奕迅.md "wikilink")
  - 一生何求 - [古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最佳組合獎

  - 金獎：[S.H.E.](../Page/S.H.E..md "wikilink")
  - 銀獎：[Twins](../Page/Twins.md "wikilink")
  - 銅獎：[飛輪海](../Page/飛輪海.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最佳唱作歌手獎

  - 金獎：[光　良](../Page/光良.md "wikilink")
  - 銀獎：[張敬軒](../Page/張敬軒.md "wikilink")
  - 銅獎：[TANK](../Page/TANK.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最佳女新人獎

  - 金獎：[周筆暢](../Page/周筆暢.md "wikilink")
  - 銀獎：[衛　蘭](../Page/衛蘭.md "wikilink")
  - 銅獎：[泳　兒](../Page/泳兒.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最佳男新人獎

  - 金獎：[曹　格](../Page/曹格.md "wikilink")
  - 銀獎：[TANK](../Page/TANK.md "wikilink")
  - 銅獎：[劉　維](../Page/劉維.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最佳作曲獎

  - 如果愛 - [金培達](../Page/金培達.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最佳作詞獎

  - 約定 - [光　良](../Page/光良.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最佳編曲獎

  - 如果愛 - [金培達](../Page/金培達.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最佳歌曲監製獎

  - 戒不掉 - [庾澄慶](../Page/庾澄慶.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最佳音樂錄影帶獎

  - 如果愛 - [張學友](../Page/張學友.md "wikilink")

### TVB8金曲榜內地觀眾最愛男歌手獎

  - [庾澄慶](../Page/庾澄慶.md "wikilink")

### TVB8金曲榜內地觀眾最愛女歌手獎

  - [周筆暢](../Page/周筆暢.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最受歡迎男歌手獎

  - [陳奕迅](../Page/陳奕迅.md "wikilink")

### TVB8金曲榜最受歡迎女歌手獎

  - [容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink")

### TVB8金曲榜金曲金獎

  - 不想長大 - [S.H.E.](../Page/S.H.E..md "wikilink")

## 相關連結

[Category:TVB8金曲榜頒獎典禮](../Category/TVB8金曲榜頒獎典禮.md "wikilink")